(行動預告)國安法實施後全面反擊---行動代號:幽靈

國安法即將實施， 目的就係製造恐懼，令香港人唔敢再出聲。 我哋依家要做嘅，就係向全世界展示香港人唔會恐懼。

國安法通過後我哋第一波反擊:
係twitter retweet+comment 國安法通過 嘅新聞， 並且加hashtag: #WeShallNotNeverSurrender #WeShallNeverBeSilenced

估計中共同埋國際社會會觀望各個國安法實施頭幾個月香港人嘅反應，所以我哋頭幾個月嘅反應非常重要。

第二波反擊:
用匿名email例如tutanota註冊twitter/reddit/fb/ig等等新帳戶， 如果有極有可能觸犯國安法嘅內容， 可以喺海外開個類似secret嘅account代為發佈。目標係要保持關注香港抗爭局勢嘅用戶人數。

第三波反擊:
國安法下喺本地組織遊行集會風險極高， 可以交由海外ac發佈。 又或者約好每個星期同一地方同一時間，精選人流最多嘅地方shopping(例如彌敦道/星光大道/SOGO/中環，視乎大家共識)

參考靜默遊行戰術:

視乎情況，一開始先行一小段路，睇下狗嘅反應。佢每一次拉中途人嘅機會越黎越大，濫捕成本就會越嚟越高。如果連續三個禮拜都係冇人被捕，咁樣就間接代表黑警已經對靜默遊行發出不反對通知書。 呢個時候我諗全世界就要get到呢個訊息要出返返嚟，呢個情況下起碼要過20萬人出。

最後講句:立咗法大家可能灰心，覺得抗爭無用，但係大家要記住，中共倒台只係時間問題。捱過去就一定贏，共勉之！

Pish

推一下

樓主有心
但#WeShallNotNeverSurrender 定#WeShallNeverSurrender

推

push

手殘
應該係#WeShallNeverSurrender

唔緊要，大家查個字典
或者再開個post

P牌一日最多開一個post

oh shit
唔緊要，我地仲有明天

聽日應該過國安法

Push